意大利文藝歌同歌劇咁勁，但點解出唔到出名既流行歌？

其實東歐/德國果邊都係
奧地利維也納音樂之都，但奧地利流行曲唔出名
德國、波蘭、捷克果d又係以前好勁，但冇辦法再突破到
反而北歐瑞典果d出到世界級既流行樂壇
有冇熟外國歐美樂壇既人想討論下？

會唔會係傳統流派太強 無咩人想/敢創新迎合現代音樂特色

因為古典音樂同流行音樂兩個世界黎

rhapsody of fire